求煎魚秘技

唔係成條魚咁煎，只係起左佢d骨同皮出黎煎，點煎d魚肉先唔爛唔癡底

魚要上d粉，獲燒紅落油再煎

skin side down

係咪英粟粉？上前洗唔洗上蛋先？

唔洗蛋，粟粉得

都話去骨去皮

thx,今晩試下

猛鑊嫩油
燒熱鑊先落凍油 再落魚

不過唔係每種廚具都適合乾燒

olive oil in the pan, and just as it start smoking
get the fish in
First, skin side down, just put your finger on the top like that

仲有唔好成日反條魚，煎完一邊再煎另一邊